［急］［尋人］［928金鐘眼部中彈男示威者］

YouTube 標題更正：這位是9月28日下午17:51於金鐘被警察槍擊中眼部的示威者，可看下列 香港大學學生會學苑即時新聞 報道link

//
有無人知道佢嘅下落？
影片可以見到 眼部中槍後 已再沒有任何郁動？
知唔知佢叫咩名？有無送到醫院？

幫推！！！

自推10連屌你老味

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推

推 6/10

推 7/10

推 8/10

ttttttttttt

推 9/10

推 10/10